遵理原來琴日又再申請上市，大家估今次又得唔得?

前前後後都唔知上左幾多次

: 實得啦
: 一定唔得

上一次市唔係要用好多錢咩
上咁多次

大把錢啦，一個課程收你7舊水

係呃
個個開勁多plan

無人想知呢間垃圾會做d咩
有料 第一次上市就得咗

過份集中係一個人度 點會得

咁大間得1個ace

康sir都好似好多人
之前補班班video都full

Koopa?

直頭系拉

koopa真係勁多plan又貴

但點都唔及YY啦

一年賺3千幾萬
上一上市, 等半年, 賣殼就幾億
好賺, 有得發展嘅生意點會上市

依家做埋海外升學

其實冇人屌過佢? 冇理由明知咁多人話都仲開

YY 都好多plan
今年報範文班上到仆街

你咁清楚既

今次一樣會上唔到，6月中咁上下有個女導師有單勁野會爆，跟住會有2個主要老師同一個冇咩學生既老師會牽連到。佢地第2次遞上去果時已經知乜事 (發夢夢見)

小二

範文班唔係唔重覆 都唔算plan

推到再發夢

其實上市為乜
賣貴啲？

唔好累班學生啦，香港其實啲教育寶係幾扭曲，如果學校教得好基本上根本唔使去補習

一上市已經有舊大錢
借錢同賣盤可以高價好多，因為你有流動性同透明度高咗
而且你一上市炒兩炒，股東身家除時番幾倍

賣殼

仲有無限分拆細cap股民錢
有錯指正

有冇巴打知林作教ielts點
想試

唔得啦 成間公司靠一個人

樓上講野幾有氣質

又要呃班學生錢，以為個個去完佢度補習就會有好成績，明眼人一睇就知係班叻嘅學生去補，之後就show佢哋啲成績出嚟以為個個補完都會好似佢哋咁，根本上係自己造出嚟嘅假象嚟，真係自己去自修都好過畀錢佢賺

咁又唔好賴哂學校
去果啲補習班嘅，可能又有一半本身唔溫書
純粹受宣傳洗腦，報嚟買個安心
你真係有心讀嘅，狂操pastpaper已經衰極有限

古代變咗曹醫生隻殼,不過佢已經走咗佬

垃圾

上市為賺更多錢lor
唔通為教育熱誠咩

報嚟買個安心，我去買個平安符算鳩數，點解要畀錢啲商家賺

根本ielts唔洗補習
做下網上練習已經>7

事實係差唔多
好似啲窮廢老仆到去又搞觀音借庫又攝太歲又上頭注香
叫佢不如打多份工搵多個錢改善現狀，佢地又賴三賴四

more details please

有冇醬油

無人想知現代細節
我要花生

諗起碧桂園

禾要花生
推到再發夢

more please

冇左我老死正氣叫雞之子牙勳 佢上撚到咩

召妓票會投反對票架啦

佢本身個business model就係谷明星 所有利潤比d「名師」食晒
private company果陣就話比你咁做姐 搞到一個二個買豪宅渣跑車
listed company點可以比你咁做
何況香港補習市場增長極有限 唔通你可以谷到名師數量翻2,3倍再降低返個集中度咩?
想幫你啤殼都難啦 鬼叫你班仆街當年D利潤自己奶晒

補習只信Andrew lo

由2015年梁蛇隱退後 遵理已經註定收皮

agger

我地一齊 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
唔知佢下年仲會唔會教

哈哈哈哈 繼續傷害

又想提供笑料比Herman Yeung開直播恥笑

咁當然 我係考咗兩次先成功
第一次衰咗
不過睇你aim幾多分啦 高分啲咪做多啲

大盛時期都上唔到
走緊下坡先上

我反而想知 ANDREW LO 後仲'有咩花生

條友擺明俾燈塔流放，之後冇學生屌柒舊公司
扮咩清高

香港日校班教畜一手造成

補習係有用 但跟d廢佬咪無用 例如Andrew LO ,

你肯讀咪有用
但依家係一大堆唔讀書嘅廢柴都報，佢marketing 先可以咁大

燈塔都係想講比學生知
失敗係成功既老母
上市失效唔緊要
再黎過
再失效唔緊要
我地只係未成功
下次一定得嫁
上市費個幾千萬無左唔緊要喇
反正咁多學生比我地cap水

收皮食屎啦6月娘

星ching好耐冇見，近來生活好嗎

當年無披露易都夠膽講

狗袋咪醒 當年拎住十大名師份FSs上市 之後賣殻走人

Andrew

有錢都唔買呢類型股票，未來補習社只會越黎越難揾客

都係個句啦, 垃圾即係垃圾

下個月？

講出黎等大家一齊解下夢

好想知

主要老師有冇YY

燈塔年年都有野爆
其實真係唔容易

6月娘mon實個post，實心諗你班連登仔點主宰我上市收錢大計

呢個月都有兩單好笑野啦
家陣仲同某牌紙既水crossover 真係見到都想笑

明明一個plan可以教齊4份分卷,係都要拆開4個plan,每個plan收人$5-600

成功加油
口號式既宣傳00後就最buy
又準備獻上學費

傻鳩家長同學生

日日都成功加油
好撚悶

肛肛GPA爆四

咁撚勁，唔知你老朋友生活點

燈塔成個工程就想比00後覺得補燈塔就係型、年輕既感覺
所以日日就講埋啲口號式既野

會唔會係winter呀

祝你中文攞2

放棄左遵理 性生活美好

範文班真心係cap水班
報齊12篇又要報regular
又話教思維思維
心諗邊有咁多思維要教

之前金絲眼鏡已經因為一d野同六月娘產生不和，今次金絲應該會棄車保帥

報齊真係戇撚鳩

星ching你幾時搵番件

報哂12堂已經係等於2期regular了

講多d巴打

所以肥cal真係補習界清泉

範文你睇出面啲有名嘅教科書咪得囉

其實範文呢家野駛撚補
我自己 學校教得仲好

我都係咁話

邊個金絲眼鏡？

你指拍拖定叫雞先

有邊個帶金絲眼鏡

兩樣都係

叫雞就冇啦 囡就食幾件

係囉 有邊個帶金絲眼鏡？

但教既野好廢

依家好似燈塔好多老師都拆plan咁
其實個市場係咪少左好多學生

有好食燈塔花生
有無多啲野爆

因為燈塔係開班房係跑馬仔
邊班多人補就開邊班
拆plan係為左宣傳

係囉 講咁耐得個吉

留名跟進

咩係跑馬仔

威威
之前唔係話幫襯miki

同埋班班都訓 悶到好似果堆加油咁

成在yy
敗也在yy

係呀 佢班班video 好full
所以要報LIVE
有佢係我地面前 好精神
而且落堂仲有得即場問書
佢好少覆DM
所以識報一定報LIVE
通識咁悶報video 會瞓dey ~~~

你望一望佢地大合照就會見到

佢上堂節奏今年提高左好多

好似幾排都有

0米 臭系
學生都有好多金絲眼鏡

報過
成班狂抄完 都唔知自己上左咩
超一流地聽曬都入唔到腦 so9sad 其實燈塔可能得1個人識教

就係抄完 聽佢點用 回家消化 再學以致用

IG筆記幫到你 好齊好真

IG notes 有d位唔明佢skills 點用
I bought full set notes before attending lessons

超人巴打講緊老師喎

你自己垃圾

超人baba
我要花生

慈善家 佢所有野都寫齊曬點做 無野需要上堂學 睇D文就識
想攞星上堂真心死

補習界邊有真清泉

winter 姐姐，超nice
btw 真係教到嘢

垃圾教你垃圾

希望唔係winter
我之前一直補yy
補左勁撚耐都未進步到作文
鳩up佢就勁
補完winter作文即刻上到近70分

補底啱我啲文盲

你上完堂自己有冇加以溫習先

都唔想係sylvia. 冇補過，不過 ig live 見佢講啲價值觀都係好人一個
仲要好靚

好似話好多名師會特登加d錯野落去

之後上堂成日sell自己
吹水多過教野

好似得koopa同CW sham係金絲

Cw Sham呢d老野會同六月嘈？
我唔奶信

自己出錯話特登錯 咁上堂學到野一定上堂 學唔到就

聽聞YY team都有好多人不和，係唔係真

依條女
上次哈哈哈有事仲聲大夾惡支持佢

要溫就溫日校教科書都得啦 上堂就係想唔溫都入腦先有用

算吧啦 年年都係甘樣 notes 厚 都吾知點溫 上live 都上到我訓著 節奏快左？ 佢d skills又廢

不如直接將yy lam上市算把啦

唔會
望下05~10個出生人數

想知多d

公道啲講，佢係寸guy leung 抽水

清晰 成間野都yy有用

唔止依兩個老師有帶眼鏡。遵理內部好多問題，哈哈哈依單野只是前奏
依個post六月娘經已睇實
大家靜待

你認真
你聽過一次就會記得 hi大左

Hint?

你其實係唔係無真.補過習 係唔係無試過上一堂好過讀左成年書既感覺

六月都上連登

但yy的確渣住6月春袋

YY上市算

招書可以寫到靚

初初yy佔收入40% ，而家去到28.7%

唔怪得近年係咁搞埋d side business

你又G?

YY前一份約分成係around 26%
而家呢份係36%

ken fung 係咪唔撈？

禾到想G

屌你班撚樣 講咁多一粒花生都無
無料到

總結就係遵理 垃圾

聽一角巴打咁講
有錢搞上市但冇錢解決內部問題 咁都幾搞笑
搞咁多side business, 家陣點睇佢地公司都好似兩頭唔到岸咁

努力?!加油?!
計我話呢, 勉強唔會有幸福既

所以呢？

都唔係既
人夾人啦～ 喵
又話派花生個位快d找數好嗎

搵左包括pchan幾個名師過檔，就係為左做大個餅，等YY既比例壓細啲

仲未見佢有暑期課程timetable，可能係俾燈塔兜走

話巴打咁留意既
好似出咗唔係好耐咋

留佢係到都冇用啦, 搞咁多野出黎, 到最尾自己都柒埋一份

其實每個課程都係講緊一樣既野
只係聽既學生唔同左
就收每人每期$700

請善用起底功能
你會有新的發現

哇 我都知啊媽係女人

成班9upper 書都唔識睇 但又有人信

Hi 9 upper

咁睇戲食飯全部都係一樣道理架啦

9upper 話人9upper #

上到市有乜用？

可能柒開有條路 唔怕繼續柒

9 upper

棍多d米水

呢幾年真係超多花生 其實咁大生意風險就唔好搏上市 堆老師都唔係好人 年年都被人爆大禍

招股書有好多招數寫到唔係集中
如果唔係搵咁大間公司委託黎做咩
人地就係靠依d搵食 利申9up

邊壓得細吖 yy lam上學年賺四千幾萬 保守估佢幫遵理帶嚟過億收入
遵理成個集團年收入都係講緊兩億幾 呢兩次上年根本就無分別
再加上一大堆risk factors，又行業競爭激烈又適齡學生下降，相反無咩特別展望。當一間公司前景係咁嘅時候，又點上到市

邊位呀Chung 岩岩新開acct上黎留言？

宜家係學生出生大數最低果幾年
佢就係靠未來學生嘅增幅大先想趕住上市
搏人睇好教育市場會變好

人數*

winter

係囉，但人就係咁

下,唔係佔公司收入36%咩?

分成幾多都有講咩份野?邊度有講?

winter教既野好撚少,又係基本野好撚淺,都係yy D花瓶岩拎lv3既人囉

你計下有幾多收入係佢搵
再用佢人工除翻

Roughly 係36%

好想俾佢指住黎鬧

可以開班上堂既老師 都應該要有實力 唔通錯MC又繼續教 抄襲又繼續教

一日有巨人係度都唔會上到啦
仲有班朋黨
成也巨人敗也巨人

巴打俾多少少提示得唔得

等找數

個miss係大波page?

你指姓彭果個miss? 不是

Bio chu?

講得好

不能講太多。第一，六月娘已經入咗黎依個post。第二，嚟緊依次都將會失敗係咎由自取，問題一直不認真處理，只有爆發。期待再一次見到佢在律師樓發狂。
另外，內部財務果位蔡姓總監力有不逮，是先前上市失效其一因素。
遵理內部班老師表面團結，內心各懷鬼胎，嚟緊會發生的大事就與此有關。靜待

究竟係邊條女 豬女定冬天女 有料定無料

原來佢姓彭?

今次Andrew Lo同cliff開戰
表面都唔團結啦

我想問上次失效，巨人既存在係咪一大因素

到底邊個15年 年薪成三千五百萬

好想睇七月係律師樓發狂個樣

Kris lau你都信？

大條撚

原來will Chan 都收咗皮無做

maybe YY team d 女

適齡學生下解？過三四年出生率十萬幾喎

Yy team Sylvia就正

有做，補初中

大佬 咁撚多女點撚估

真好好撚79悶
開成十頁
講黎講去都係幾篤屁

到底燈塔今年仲有咩爆

好想知內部班老師對六月娘態度點

好似有仔

點會上市失敗咁失敗，炒撚左個保母佢啦

原來已經换過 自膠

你都係拎黎丁姐 過世咩

Sylvia同Kenneth Team既Alan Wong拍拖嘛
佢地IG成日喺耍花槍

叫佢食屎啦臭閪六

留名binc

堅定流？
淨係知yy 乜9都dump俾學生 on99

Real!?

眼盲了？

想知YY一年搵幾多錢

關你蛋治咩 又唔係你條菜

好奇下都唔得

自己睇上市文件
連合約到期都有
好似係

why?

佢幾好 好似

成日同肥Rita一齊

有朋友係大學同期，成日報夢話我知嗰班中文team
winter係有心人
yy就唔多講啦大家都摸到佢個人係點
sylvia 聽聞好猴擒

中文系多女人就係多gossip聽

留名學野

係時候寫信證監

一信就推倒燈塔

屌你個巿場領導肥佬AY BAFS唔係好撚勁嘅咩
點解唔阻止燈塔上巿？
定係連最基本嘅上巿要求都唔識？

真心除左遲到依樣野 冇人教得清過佢
利申 學校predict我5 出到去有5**
上開佢都知要遲半個鐘去上堂

想知六月最錫邊個
最憎邊個

最錫緊係自己個荷包

你岩

咁係咪要義務補習先岩 錢都唔收

作為服務提供者最少都應該將唔合格既員工解僱
好似食品安全咁，禁止對人體有害既食品流出市場
補習社就應該將教錯野但死唔認錯既所謂老師解僱
免得神棍垃圾之輩留於人間

原本同佢同公司個個希神勁好撚多

Sam chai

邊個係六月娘

點寫
人地會睇

唔係louise page真係好難估
係唔係scarlett chu
btw覺得佢借康sir上位

統治補習界既大姐你都唔識

好似會睇

依條女個樣好有機心

英文個個睇得好似都一定唔教得

咁起碼都要盜亦有道啊

連100毛都上到估唔到遵理連100毛都不如

等多一個半月先知會死? 反而喺度揚哂令對家有左準備, 到時你連花生都無得食

六月娘我想做你隻狗
你好索

咁快有負皮
六月娘唔好唔要我

Bio chu 好似讀哲學 簡介有寫
好似係 聽日講

妖 我都負皮你

月份打手好比心機逐個負皮

上市？想屎咋？

睇完你呢句上燈塔網睇咗，佢好似係mphil，唔係讀哲學

btw以前有同學補話佢，話仲廢過日校老師

英文都要補?

我覺得初中果三年個底好重要
基本上讀英中+打穩左根基，平時睇下報紙同新聞唔洗補都有5 or above

驚風係咪收左皮

隔離post話佢去做紀律部隊，唔撈補習

我以為佢單挑利益集團被人踢走左添

到底程度要有幾低先會補高考拎D既city 仔

其實係咪六月本人

我見到有10個5**
其實係咪己經好多？
話哂City仔有成千人補

但佢 dse phy 5**

吊，多人補又得L罪你，多人拎5**又得L罪你 依家D人係咪都市生活壓力大痴L晒線

物理只信CW

冇人內心鍾意佢，純粹利益關係而已
有堆名師表面幫公司都幾多錢下，但成日同佢有衝突
鏡頭前又另一個面目比學生睇

自己估。如果講太多，對方有防範就會阻止事件發生。六月娘好保護自己旗下同事，馬志豪搞學生未去到最後一刻都保住佢。梁俊佳咁樣抄襲，都仲可以縱容佢係度教，可笑。
不過我諗嚟緊單野發生後，六月都應該會好後悔自己比人跣佢一獲，仲熟到嚴重影響到兩大名師同少人老師同埋成盤再上市計劃

同埋沈Sir

沈sir唔係自己唔搞影星星相咩

信嗰啲星星相一成 真係雙目失明

上市= 集資 集黎做乜？
又毛記咁

mphil=哲學
笑左

直覺覺得會出事既一係Louise一係就之前kenneth條team個emily
不過emily抄人野辭左職
所以應該係Louise 成日扮KOL

笑埋右

每次上市都成地花生

成間野本身就係笑話

Emily好似出返嚟
summer courses見到有佢名

Emily 仲都係 KL team ?

多謝六月娘俾咁多笑話我地

多謝Andrew lo比咁多歡樂我地
神棍經濟學獎真係實至名歸

大家都知依家補習界開始萎縮緊，盡快上市CAP水跟住走人

希望佢上唔到啦

小學雞番企做功課

個market縮到咁, 仲邊有profit
cap水走人理撚得你

KL唔識教speaking，所以會搵返Emily返黎一齊開elite course

燈塔高層你地紀律處分完班抄野呃細路仔嘅名屍先搞上市啦！！

師資良莠不齊 上市根本注定失敗

為人師表抄襲正垃圾！

話歸公司都講得出
btw花生more

不過其實d名師筆記既版權真係歸曬燈塔 d名師quit左燈塔照樣會保留版權
呢方面燈塔寫合約條款好辣 就算好大粒果d名師都唔例外

咁班老師咪白做

keep住留喺燈塔做咪無事
一來防止你轉會/拉學生走另起爐灶
二來有咩突發事要同你解約 要臨時換人都唔驚

巨人照住乜都講得出
一個大話又一個大話

咪臭系
我幾like 大波page
Emily 就不了

見到某劉個ig stories
見到班學生通宵排live班
心諗做乜鳩

個人覺得YY Kenneth 巨人們～ 你望下Kenneth 咪知咩了

係呀 返咗黎

出咗summer course 宣傳 所有野

同意

條友努力洗底 ，走返出黎教
全世界都知你抄人仲走出黎。
面皮好厚

道歉後繼續抄
燈塔=神抄之塔

燈塔搞掂你班員工d操守先啦 上市

大 睇過

開波未呀屌

似足大陸， 習近平新時代社會主義色彩

Pish

範文既話搵番以前CE果堆天書咪得

過左HEARING喇
冇人講既

上到市